[節錄整合] 緊急特備節目，劉細良：一定入元朗，每星期申請元朗不反對通知書

[節錄整合] 劉細良：一定入元朗，每星期申請元朗不反對通知書

(以下內容並不代表本人立場，只是網上內容的整合，方便各位觀看，本人重申反對且不會參與任何違法活動。)

劉細良(怒)：
1. 即使冇不反對通知書，連登已經有大把方法去元朗，劉細良當日一定會入元朗，入去打卡有咩問題？
2. 每星期六日申請元朗不反對通知書，警方反對到幾多次？(如果個個星期都申請，元朗大街完全零生意)
3. 726要同遊客講香港唔安全，幫政警宣傳官黑勾結十分重要
4. 只要公務員企出黎，林奠必敗，努力爭取公務員EO, SEO, CEO罷工／按章工作
5. 擔心朱凱迪，佢比何君堯針對，位置係屯天元，好大機會出事

以下為連登巴打方案整合（並不代表本人立場）

為以下目的 而召集的聚集則不包括在內：社交、康樂、文化、學術、教育、宗教 、慈善、專業、業務或商業性質的聚集、為殯殮而舉行的聚集、為任 何公共機構而舉行的聚集、為執行或行使任何條例所委以或授與的職 責或權力而舉行的聚集。《公安條例》(第 245 章) 摘要出席人數不超過 50 人的公眾集會、出席人數不超過 500 人而在私人處所舉行的公眾集會及出席人數不超過 30 人的公眾遊行均毋須給予通知。

1. 每星期申請元朗不反對通知書，玩死元朗經濟

宗教類
2. 727 聖詩歌聲震元朗

2a. 陳雲：星期六，元朗宗教集會，為李鵬打齋，送人上西天

2b. 元朗星期六有宗教集會

康樂類
3a. 元朗觀光團

3b. 元朗好去處

非聚集類
4a. 3人以下遊元朗

4b. 怕727非法集結嘅入黎

商業類
5. 請hocc搞元朗fans握手會

社交類
6a. 約咗女神3點鐘元朗西鐵站見

6b. 結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

文化類
7. 感受下鄉土風情

再多一頂頭盔
如有法律界人士發現任何問題，
就盡早回Post指正

推

放少左條link

仲諗緊出唔出元朗好

劉細良好波！！

佢亦有提到，可以成立一個民間調查委員會，調查612後所有警黑濫權、勾結事件

問題係早排陳方安生唔係已經籌到100萬，做緊同一樣嘢? 而家又籌?

打漏左，
要搵可信賴人士眾組眾籌，
用民事方向告所有高官同警隊，
有果有眾籌，記得捐錢

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

好多活動

push

推!!!

.

有冇而家條link?

推推推

咁呢個易好多 捐錢咋嘛

細良係好野。。

其實都真係好擔心朱凱廸
個日rthk live都睇到好擔心

民間自組獨立調查

輕輕一推

推！日日宵禁

不斷申請真係好方法，但大家要有恆心，每個禮拜入紙兩次，一次星期六一次星期日，不斷入，入到批為止

支持

Push

屌 7.27 12點定3點

依個人講既都要推

推！

公務員唔係要不合作
而係要超合作
潛建，無牌，警察公職人員失當，etc 高速處理
今次公務員巴打真。兄弟爬山

好有道理

推！！

推!!! 真心要睇

之後其他地區都要有反警黑嘅遊行，今日元朗，明日全港

推推

Heidi唔報警都應該要請貼身保鑣
一黎保護自己,二黎當一種姿態暗示何君堯威脅佢人身安全

推啦

仲有家庭類！幫媽咪買餸

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

支持所有公務員每日5:33pm走人！

原來有post講 咁我唔推自己post了

去買手信，恆香，榮華，好味

補link

內容漏左1點
眾籌民事追討／檢控克警及高官

商業類
其實好多人平時黎元朗買餸嫁

推爆

跟住細良前輩行
各位手足

補link

內容漏左2點
1. 眾籌民事追討／檢控克警及高官
2. 超合作運動，起哂所有霸地，招牌問題，一口氣處理哂佢

商業類
其實好多人平時黎元朗買餸嫁

智慧燈柱 全面解剖

反丁權入紙幾時有行動？

跟據之前經驗係政府或其他地區攪多單大野出嚟，香港人就再冇咁多人理元朗事件

辛苦晒整合
幫推!!!!

聽日去機場通知遊客香港有恐怖襲擊而且喺警察策劃

民間調查委員會，可行

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

屌

癲

值得參考 pish

推,一定要玩死班黑警同鄉黑

言之成理，支持行動

《727 反警黑 保香港》

細良有講726好重要

我覺得好有理 希望大家聽下佢點講

推求求勇武花時間看看 727守護我們一天以後還需要勇武巴打眾籌覺得都得work嘅你旨意成立獨立調查委員會曬鳩氣啦。告7班仆街就arm

我頂只是因為感謝樓主的整合，方便我吸收新資訊。
我要說明我並不認同裏面部分內容，並且不會參加任何不法行為。

細良仲有講
而家已經唔使再衝
唔要再有人受傷送頭 一個都嫌多
成個林奠政權已經零分
而家要搶道德高地
幫元朗居民反警黑

聽日726有冇人搞文宣?
係機場同d遊客出
旅遊警示

唔好意思，借個位

[突發！！］726機場集會 已獲不反對通知書！

各位！聽日，一齊和你飛！

727去元朗尋覓隱世美食

推推推推推

止汗劑
因出汗會臭
小心噴到眼，會好刺痛架知嘛？

蚊怕水
元朗多蚊
小心噴到眼，會好刺痛架知嘛？

遮
小心落雨 或 擋太陽
保護自己

防曬乳液
屋企搽一次唔夠架，要補架～
小心唔好滴落地下，會跣倒人

電筒
夜晚元朗有啲位都幾黑，怕黑可以早d翻屋企，
將黑暗照明啊！

真

元朗件事已經好大鑊，難以想像仲大鑊過元朗

懶人包幫推
月尾爆data

推 加油

我無嘢講

仲有唔好入村破壞！

元朗之前我都以為新城市好大鑊

聯合鄉民 反對鄉黑 咁我地同路人先會更多

推！
為了令更多人可以加入，要推成——

這是良知與暴力之戰！

Pish

0.

[長文]人生最重要的選擇題

B仔我來了！

push，宜家和平宣傳好重要，政府肯定急過我地。726機場見！

炒場師
平時咩都比你地全部book咗
今次運遊行集會都唔放過

有無航拍巴打入去拍片

籌果時仲未有上水沙田元朗上環四單

幫幫元朗居民 維權反黑運動

👍

推。到。仆。街

我都有聽

1

整合得好差
最重要係突顯警黑勾結

好post要pish

做乜反對姐，我想拜師入藤條流都唔得！

不要問，只要籌
支聯會都籌左30年

個個星期踩上去

邊個再講元朗要主動攻擊挑釁，就係想輸！

唔好意思 阻一阻你

［綜合］727嘅資訊好撚大獲好亂 文宣人入一入黎

良哥好波

大力支持元朗經濟

實用post
推

可唔可以每星期都申請晒星期六同星期日，等大家都可以有多點機會參與到。

大大力推

贊成

推上去

再推

推呀

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

要多啲人睇到
推

唔係玩死元朗經濟
係將警黑合作明朗化 show 得更明顯
次次申請 次次都唔批

另外 想民政署入面做果D
如果有丁屋有關申請 公佈number
俾人不斷投訴

順便可以攪下生態團。
早，午，晚都有團呀！

必推

我只信劉細良

建議聯絡 612 人道基金將服務擴大, 管理基金既人都係信得過, 連登仔唔適合攪呢鋪

推上熱門
By the way 聽日726機場見

大公報大電視 / 何妖老母死人霸生人地

同埋佢地有network, 點樣可以介紹依d idea俾佢地?

PUSH

pish

終極衆籌

正到爆

講到錢，難向中大型公司集資，可以向中小企 也相信好多市民願意參與

好似無咩反應咁

推
點解好post正皮增長咁慢

好po 幫推！！

1. 每星期申請元朗不反對通知書
2. 反對所有丁屋申請 (講明不向申請人公開身份!), 鍵盤戰士

推推推，希望勇武可以轉職成為文宣，唔好再送人頭，依家政府已無得翻身，勇武兄弟好成功，依家要開始用智力抗爭

推
細良講得好好